一人一句接龍，細數經典金句

我先
胸不平，何以平天下